［肺炎］唔好去香港迪士尼

今日入左樂園玩
聽到著白色衫既人叫佢d手下勤消毒

咁我開始在意啦 見到成個樂園既員工都帶緊口罩

之後比我係員工口中偷聽到
佢地口中話武漢黎既人入左去玩 仲要住埋酒店食野 琴日既事黎

所以各位諗一諗 入去玩真係搵命博 要唔要去自己考慮 何況宜家北京果個關閉左 實大把大陸人落去
香港人共勉之啦

已證實！！！
迪士尼酒店內有武漢逃犯！！據稱向有關員工表示身體不適。但員工上頭表示不用理會！嚴重懷疑刻意隱瞞消息！！！請大家幫忙廣傳🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推下先啦

推住先

推

圍內通哂天
推

嘩

香港封園不是夢

利申 在職員工

有fd係入面做都有聽聞
話個一家三口淨係食第二朝早餐
但啱啱完咗場dining先知原來個一家人都有去

推推推

推 迪士尼隨時變疫區

推 開心一日但無咗條命

你點知的

我係你一聽到立即調頭走啦